集體退出 是巧合還是有計謀

可能國難當頭 大家睇到都只係各大團體縮沙
各散東西 但其實會唔會當中暗藏玄機
會唔會係佢地想用一個婉轉既方法同我地講
「要睇定啲 收儉啲先再行動，我唔想所有手足，第一日立法出去就坐3年 」
我亦都唔係叫大家聽日唔出 但總覺得成件事除左避連坐法後 仲有另一層意思

利申：只是個人FF

:我都覺
：咪on9

打飛機 拉